[真心一問]大家有咩notebook推薦

小弟都係用作文書做project同睇吓youtube
最緊要輕同耐用
畢直就6.5k~7k
大家有咩好建議

其實如果耐用既話
Mac book 真係無得輸
得果部用左6年都未打柴
重係好順唔會lag
對比起我3前年買果部Samsung laptop 真係...

但係睇唔到YouTube

普通文書,youtube. 你買ipad加keyboard算啦

可以諗下華碩.

macbook你就冇需要用. 成萬蚊一部攞去做文書. 啲人買macbook係為咗剪片

利申:反macbook

samsung屌佢老母啦. 唔夠兩年壞底板. 我第一部華碩有五年,擺到而家都仲用得

牙石NOTEBOOK煎蛋, DELL 啦

Dell Inspiron 14 5000 Series

Dell Inspiron 14 5468 用家

依個選擇唔錯 我都有考慮過

點樣熱呢? 我兩部都唔熱 有一部仲要係ultrabook

Surface

小米notebook pro

如果寫prog 小米夠唔夠做

Macbook la
啲人吹到淨係剪片先係標準理由 老實講耐用一定係mb>window機

I7 8550u +mx150 (1030) qc就唔知

加多少少refurbished macbook 2016

想輕一定要fanless

其實小米air 都夠做？

夠唔夠 我就唔知，我淨係知科技野買新不買舊.

thinkpad x1c?
1.1kg weight

我想買acer swift 7 呢部野買唔買得過？

搭單問，如果想買部laptop用黎打機(LoL, overwatch, etc.) 同埋bt睇戲，筆直6000-7000，有咩推介？

x1c 夠輕

X1 Carbon